(突發) 森美痾屎唔出表情全面曝光！

大哥應該便秘左好多日

好心有返啲自知之明啦，又唔係果瓣，咁夠膽走上去唱

係節目講左俾人棟
吹到人好夠膽上去唱

升多個key會好d

佢話佢俾人棟上去？即開show前先知係歌唱節目？我真係唔會信

音準節拍ok
但你話好好聽又唔覺
把聲好靚又唔係
感情又冇乜
只能講唔錯囉
但唔係歌手應有嘅level

youtube 啲人讚到佢係專業歌手有潛質又over 咗囉

純粹覺得好好笑

咁都唔錯
好撚難聽喎

升多個key學友都有d吻水

是但la
平民嚟講算ok
歌手嚟講真係唔得
先話根本做唔到歌手level

唱得好過好多靠唱歌搵食既歌手啦

啲普通話有D太KAI先啦太KAI先啦既FEEL

唱得算唔錯

一返到屋企坐低就見到個全程屙屎唔出

例如呢

同意，叫做唱k唱得唔差嘅水平，上台表演真係得啖笑

唔好拎學友嚟比

佢啲國語爛到仆街，歌喉幾好都冇用
何況歌喉都唔係好

呢首歌本身難唱 男人唱仲難

所有星夢垃圾

佢降晒key 基本上冇乜高音位 正常男人都唱到

咪講左升個key既話囉

學友高兩個全音都應該好自如
不過key係浮雲
好聽就得啦

渣渣輝

填～～～～鞋箍da 腎宴～～

好過中學singcon個質素

好唱k feel

聽返曹格平衡返先

留名睇高海寧條片

當年果個小朋友終於報到仇

浮你老母臭閪雲呀，支那狗

好搞笑

食多啲蔬果啦大哥

啲普通話好怪 好港式地道

上去客串唱下玩下都要比人話呢樣話果樣 連登仔係咪真係乜都要踩兩腳先安樂

呢套嘢仲要不嬲有修音

howard一定好過佢

還好啦 咁多年都無出黎唱
佢自己都知唔係唱歌材料啦
我諗都係出下show r下錢

森美移動

otto原來唱歌都ok

好撚難聽

老老實實
降key 唱差哂隻歌
唱唔到降key已經唔係果件事

唔係話怪森美唱得唔好 只係隻歌已經唔係果件事
點解唔簡首你carry到既去唱

差唔多啦 咁佢始終唔係一個專業既歌手 用一個唱K既水準去評啦

算係咁啦其實 係普通話真係差啲 同無乜感情

點解唔唱返當年森小歌劇團或者森美移動啲歌

仆街，bomber黎ge

佢唱得算好好
平民黎講應該係頭5% 水平

隻歌係咪孫燕姿既聽?

好難唱架, 女仔都未必唱得好......

不過森美係咪揀錯歌呀?一揀就揀首咁高難度?

唱首紅日炒熱氣氛咪算LOR

算係咁啦 笑嗰啲應該本身好憎森美

唔係歌手
Ok啦

有無人有link ，YouTube 個啲被人delete 唒

佢早霸王都講左係俾人局唱，平時佢係以走音唔過上下一兩度就算黎做標準

有留意開歌唱節目就知修過晒音
所以d音好準

邊有人會局到森美唱

係郭富城既弱

焗人唱吹姐
以佢地位邊個焗到佢

你估佢真係大哥?

電視台邊到佢做大哥

唱聽海
冇阿妹LEVEL都唔敢唱

抵死啦 平時咁撚鐘意串鳩人

選擇哩首歌來唱，你話你冇機心邊個信呀 ，佢想搏一搏睇下有冇得爆出，講咩畀人棟呀

垃圾都出嚟唱,落地獄啦

呢啲先係唱歌

宜家露晒底

成班無睇，呢個環節根本就係揾唔係唱開歌嘅藝人獻唱表演，咁梗係唱得無一般歌手咁好啦

唱歌個樣幾似bosco

佢都係返去做ON9搞笑節目喇算喇。仲有就係「經典50」初初做係幾好，好多唱得之人出返來唱下，而選歌又夠經典，耳熟能詳，而家個節目用來做演唱會宣傳節目，CCTVB真係幾好的節目都搞到爛收場先開心

其實一開頭除左普通話咬子問題 , 都唱得ok . 但一到chorus就

樓主係西瓜？

古sir

有冇留意古Sir唱歌時隻手震得唔正常

睇都無睇過 剩係見到連登仔係咁吹奏